想養冬蟲夏草，有冇人養過？

連登咁多痴線佬，有冇人養過？
想學嘢

冇

你住四千米以上？